[有圖]究竟24歲ptgf憑咩可以收人咁貴?

見面唔岩收100

3500一q
有閪真好

個客就應該收100啦，咁遠過黎發現唔掂

3500,1Q⋯⋯屌，我都要去泰國做變性手術先得喇

其實轉頭就走唔畀咪得
唔通用支槍對住我咩

有個閪唔會窮

大嗌叫雞唔比錢

總有人做傻仔

大把人約

3500仲要no bj.....
陰司紙就值

no bj

唔出樣都唔緊要
身材相都冇
$3500 1q 我呸

斯文type係咪代表樣衰文月look

B 唔洗睇啦

3500 1Q
一個月接十單就 3萬5
旺起上黎 分分鐘月收十萬
然後 可以大大聲同人講我自己努力得返黎
唔可以標籤我

我見有個ptgf肥婆自稱180磅都要收$2000，1Q

咁又唔好抵毁女人，
我賣屎眼$35000/1q，
屌屎眼$50000/1q

你都可以話我有撚真好㗎

嘟

3千5 就釣下傻仔姐
你要揾千5, 2千都有
同埋唔bj叫佢食屎

你鐘意都可set自己菊花十萬1q
不過人哋有價有市 你就唔知啦

月入十萬 之後一年內身染絕症

唔貴唔做架
比人知道我做雞點算

淨係收過$100 乜都唔使做
翻6日
都 萬2
我咁努力讀書做咩

請你食飯重要收我錢

咪嗌囉
喺待大嗌自己係雞
蝕底嘅一定係條女

咁貴咩人叫得起 普通打工仔萬零蚊捨得比？

No anus...

有冇客先 有就真係香港男人犯賤
笑就笑港男啦

Ptgf 24算老雞

有錢人閪隆 你恨唔到

算啦
我買tenga打飛機重好啦

應該靠收一百賺錢，每日有十個彈鐘客，都月入三萬

我寧願去日本搵JK

畀人彈咁多次都冇人搵你啦

你咁講去141叫完雞都唔洗比錢

你係賣屎眼定賣撚？

賣身呀

無屎眼嘅女

你趁佢沖緊涼嗰陣極速著返衫跑走
佢吹你唔漲

Dklm
有閪=有發達通

港男真係on9
幾時先識團結 拉返低個價
無圖無bj無身材樣都收3500 1q
大陸雞3500包夜任屌都得啦
憑什麼

想知見面唔啱之後唔俾錢會點

仲要揀客 出到黎見你樣衰唔做你生意收$100 你走啦

撚都唔含肯定係死魚黎 執到都喊三聲

見面唔啱
之後大叫咁撚醜樣做雞仲要收$100車馬費

玩抽獎?
樣都唔俾睇就做雞

一個月前約過，似王心淩，之後話加兩千可以唔用套

家陣D大陸雞 都好醒目啦
做女主播, 唱下歌, 跳下舞 就收人幾萬, 唔洗比人屌

都係D 毒撚/狗公 縱到佢地咁

每幾日開個新ac
同時run 幾個acc 狂約客見
點知個客上就約完彈你鐘，下就諗住搵另一個，點知約出黎又係同一條女

咁好大機會會畀人打

幫襯賓妹好過
又玩得又大波大籮

Cls, 打飛機好過

台幣?

趁大陸冇七日鮮供港就把自己看得那麼高

靠彈鐘維生。

個閪鑲金？

其他地方隨時有$350/Q

好快可以回本

當係雞咁睇咪貴

當係正常人 半部iphone 就可以同個39唔識7既人扑野
所以女人本質都係雞 真係無講錯

3500蚊1Q 500蚊食個飯 600蚊我屌完落埋樓啦，人地專業做雞仲衛生d 技術又好 你條死魚夠膽收3500

呢啲肯撚定上到床又係乜撚都格手
仲要收咁貴

傻啦 邊會
你睇吓啲ptgf 重有大把market
中咗性病咪轉做開cam直播 賣吓相咁
都可以月入十萬

你夠膽其實可以試下

但我勸你唔好

No anus點解

實有人買？女就唔同喇
講到咁離地

$3500 去中國 可以玩幾多次?

香港地咩行業都有人做雞
做雞真係冇分職業貴賤

得b收3500

沒有肛門

bj都無，仆街啦叫佢
最緊要鳩痕d雞蟲唔好做壞個市

Cls 把自己看得那麼高

屌